建制表面上輸左但係⋯

佢地仲有好多鐵票 掌心雷

要呼籲下佢地既賣港行為，今鋪要拉晒佢地落台

要爭取游離票啊

唔好意打搞大家🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
借個位攝一攝

我知道大家都好鐘意鄺仔、G鋒、天琦
但
今次革命拒絕任何精神領袖（雨革失敗主因）
拒絕大台（去中心化係成功重點）
唔造神（俾位三毛分化）

麻煩文宣幫個手唔好再造神，唔想輸就要「去中心化」，每個香港人都係自己的領袖

其實如果有婆婆伯伯入左老人院，家人幫佢地取消選民登記得唔得
原因係伯伯婆婆身體/精神狀態不適合投票

已經有義士朋友喺慈雲山宣傳

贏左 紀念下